「極重要」 有無有心人組織行動Post

醫護罷工之外 要開始做翻小小實事
有無連登大神可以開始組織文宣組
藍黃connect 最好時機